\section{Famille  \index[noms]{, Robert\_II} / Mure \index[noms]{Mure, Elizabeth of\_Rowallan}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1455_I1456}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Robert\_II  \index[noms]{, Robert\_II}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1316}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Walter Stewart \index[noms]{Stewart, Walter} \textit{[1292 - 1326]} et de Margery Bruce \index[noms]{Bruce, Margery} \textit{[... - 1316]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Margery Bruce \index[noms]{Bruce, Margery} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1316}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Son p\`{e}re, Walter Stewart \index[noms]{Stewart, Walter} \textit{[1292]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1326}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 10 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1390}, \`{a} l'\^{a}ge de 74 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Elizabeth of\_Rowallan Mure \index[noms]{Mure, Elizabeth of\_Rowallan}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Adam of\_Rowallan Mure \index[noms]{Mure, Adam of\_Rowallan} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1455_I1456.tex}{}{}
\par
Ils eurent 5 enfants : Jean  \index[noms]{, Jean} \textit{[...]}, Walter  \index[noms]{, Walter} \textit{[...]}, Robert  \index[noms]{, Robert} \textit{[...]}, Alexander  \index[noms]{, Alexander} \textit{[...]} et Robert\_III  \index[noms]{, Robert\_III} \textit{[...]}.
\clearpage
